心理質素可以點練？

有無人覺得自己心理質素好差
做咩都係
面試，做運動，比人屌果陣，連打機一到緊張關頭都會手緊
覺得自己好廢

俄羅斯練膽大法

唔止心理質素
睇嚟你連自信都無

同肥婆拍拖
拍到一個月已經乜撚都唔怕

你真係想知？練好左都未必係好事

盡量吸收多d 經驗，一步一步爬上去囉， 邊有咁多特殊方法